有個frd 話我知佢捐閘

佢話佢女仔跳唔到 即刻覺得佢好可愛

成日幻想佢捐個去個動作

好想打丁

不完美 可接受

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

嗚 我愛你

屌你

咩事

好撚變態

關你咩事

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區